% !TEX TS-program = xelatex

\documentclass[a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\input{inc/preamble} % Подключаем преамбулу

%%% Начало документа
\begin{document}

%\includepdf{pz} % Пояснительная записка
%\includepdf[pages={1,2}]{task} % Задание на диплом печатается на одном листе с двух сторон
%помимо ПЗ и задания, в диплом также вкладывается отзыв руководителя и рецензия

\tableofcontents % Содержание
\clearpage

\input{inc/0-intro} % Введение

\input{inc/1-literature} % Аналитический обзор литературы
% \input{inc/2-special}    % Специальная часть

% \input{inc/0-conclusion} % Библиографический список

% \newpage
% \input{inc/0-bibliography} % Библиографический список

% Приложения
% \input{inc/a-app} % Исходный код

% \includepdf{act} % Акт внедрения

\end{document}
%%% Конец документа
